［廣傳］光復香港，時代革命

我哋每一個都係梁天琦
光復香港，時代革命

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼

當獨裁成為事實 革命就是義務
光復香港 時代革命

721見

推